Drie of vier soldaten stonden op het gazon van de herberg, starend naar de voortvluchtigen, zonder aanbieden om te helpen.
De herberg was gesloten, omdat het nu verboden was Uur "Wat is dat?riep een bootsman en zei: "Zwijg, idioot!
"zei een man bij mij in de buurt van een gillende hond.
Toen kwam het geluid opnieuw, deze keer van de richting van Chertsey, een gedempte plof - het geluid van een geweer.
De gevechten begonnen.
